賽後你點睇

不分化 不割庶

大家點睇今日既目標 除左福建幫同美心
中資銀行 莎莎都成為目標
有冇文宣share解話

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

莎莎衰咩

打勝仗就返黎正式全面檢討

話老細藍絲
但今次都出過咩聲

我想手足要認清目標行動
我地唔係無差別行動

火魔法觀感太差, 除非撤退, 否則效果不大

同時真正貴嘅其實係電器, 然而電器出火魔法真係太危險, 亦都好彩大家無做

然而水魔法觀惑好, 對電器一流

藥房? 專做水貨客生意 搞到香港烏煙瘴氣 大家好似忘記咗

神獸嘅lv好似仲未夠
對識開槍遠攻嘅怪應該上永久束縛令佢以後郁唔到

Btw多謝今日有份打世界boss嘅手足

藥房冇生意做會自己收皮

我覺得之前既目標幾好
佢地都係抹黑/攻擊香港人

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

要有目標呀手足